第一次賭波，想問馬會開獌狗客勝8.25倍係乜野意思？

派錢？

太廢

開善堂